！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

後日（28號）就係G20開幕，
亦都係成個運動其中一個最重要既里程碑；
我地之前既69一百零三萬人遊行、612事件、616二百萬零一人遊行，
香港政府冇正視過我地既訴求，用不存在於議事規則入面既「暫緩」黎敷衍香港人。

之後陸續既不合作運動亦都逼唔到政府出黎回應，而家我地只可以寄望G20峰會會有其他國家幫手出聲，所以今晚既呢個民陣晚會其實就係我地既求援大會，用人數話比全世界知我地需要唔收貨，需要佢地既協助幫手比壓力中國/香港政府。

可想而知，到時如果得小貓三四隻，只會令所有人覺得，包括香港政府，我地已經收貨，結果會係：

- **送中不會被撤回**（據前立法局主席黃宏發表示，議事規則只有撤回withdraw/押後postpone。冇宣布過撤回，隨時都可以恢復二讀，一日已經足夠時間立憲）
- **警察濫權與否唔會得到調查**（日後再有不公既立法/施法，我地爭取公義既行動不會被保障）
- **制止左612立法會二讀既前線手足會被控以暴動罪**（冇佢地，二讀已經過左，我地唔會黎到呢個階段。如果佢地被控，日後仲有邊個夠敢上前線反抗不公？當日應承過既齊上齊落呢？）

tldr : 今晚2000-2130只係一個 和平理性 進行既集會，請大家抽兩個鐘到場，
因為呢個會係我地暫時可見既 唯一 出路。

！！！今晚 626 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

當務之急 要人！！

PUSH

連親共都話有用！！

PUSH！！！

盡地一鋪

推，收工去

幫PUSH！！！

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

PUSH !!!

推

幫手集中推 626 既post !!!
要人！

今晚見！

一定去 今晚見

冇問題 今晚見

push

叫埋身邊既人一齊出！！！

支持！

不見不散

無左熱門post 屌
今晚626!

一齊推返上熱門！

Push

今天最重要的事

好多人唔知有集會㗎！

今天最重要的事!!!!!

推撚爆你

按錯負皮sor，今晚出！ 推

各位，今晚見

今晚見

推推佢

Pish

9點半先嚟到係咪散哂

冇咁準時完既！！！
盡到啦！！！

熱門一個626 集會POST都冇

推，今晚見

[ 將重點放標題 ] 626 星期三 集結！626 星期三 集結！626 星期三 集結！

民陣：6/26愛丁堡廣場集會

6/26晚八點， 再創高峰

G20前民陣終於出手！6/26夜晚愛丁堡廣場集會！

幫手人手置頂

PISH

出黎呀

終於有一次係去到
收工見

推！今晚會到

推，今晚一定要到

要返工今朝幫唔到手 今晚大西北出黎

實到

推 一定要多人

收工即刻嚟！

推返上熱門

到時見